本文件是对数据集的补充描述文件
1）tag_remove.dat
此文件存储的是标签（经过整理，从1开始连续编号）出现次数小于10次
的标签id列表

2）user_taggedbookmarks-timestamps_filter.dat
此文件筛选出标签出现次数大于10的标签所对应的用户_书签_标签_时间戳数据

3）user_taggedbookmarks-timestamps_remove.dat
此文件筛选出标签出现次数小于10的标签所对应的用户_书签_标签_时间戳数据

4)processed_events.dat
根据user_taggedbookmarks-timestamps_filter.dat生成的用户 时间戳 可选商品集文件
可选商品集中第一个商品为用户真实反馈的商品

5)user_rank.dat
根据user_taggedbookmarks-timestamps_filter.dat统计的用户活跃度排名文件
记录活跃度从大到小的用户id

5)bookmark_rank.dat
根据user_taggedbookmarks-timestamps_filter.dat统计的书签热门度排名文件
记录热门度从大到小的书签id